大學最後一個sem 但覺得做咩都無心機咁

fyp就黎要交draft但連問卷都未開始派
其他科直情掂都唔想掂
聽日又要返學做行屍走肉
淨係好想快d grad左佢 同埋想個天跌個offer比我等我有工做

Agger

已經連追hon都冇心機 冇夢想冇目標 只求快快趣grad 冇offer 想去grad trip又冇錢

預左second low grad

我走晒堂
去多d地方行下
asgt project fyp呢d係咁做兩做pass算
反正hon就定咗
不如留多d時間俾自己
珍惜最後自由嘅時光

要珍惜最後一個sem啊

就咁睇我同樓主你一模一樣
快啲加油做埋fyp啦💪🏻

樓主咩u?

Why?
點珍惜法?

原來咁多人都一樣咁諗

返工慘過讀書
呢幾個月過埋就冇

Cred又少

當年都係咁

shitty

鄰居
我bu

屌 你返左工就會好懷念

有咩地方好行？

我year3 都已經hea99咁
Btw點解可以成日出走 返好多pt?

又唔一定去旅行
淨係香港我好多地方都冇去過
南區 新界 等閒走堂行山
過港島搭下叮叮
再唔係就大澳一日遊
閒日又冇乜人
又可以食下好西

fyp係會做到人灰機
享受下最後大學生活先啦

是鳩但啦，HON都無撚用既
留D時間搵下工好過

我年頭已經交左 而家等3月中final同實習 完全dayday都想走堂

我仲要defer多一個sem
唉 唔想係香港打死一世工啊 好撚絕望